【新港城保安事件】想救全港保安嘅入嚟！！

對於保安最緊要係咩呀？大利是呀！

要對抗黑警高調拉人低調放人所製造嘅白色恐怖
就係搞個香港最佳保安獎
由各界人士籌集獎金
表揚盡力保護香港市民嘅保安
邀請傳媒朋友大搞特搞
搞到好似外國彩票派彩咁

保安得獎示意圖

整個特大利是封入特大銀碼支票
再由傳媒見證下開封
大頭影住佢中獎個興奮樣
咁做俾全港保安見到，話鳩知黑警拉唔拉佢
最緊要有封大利是
搏埋條命都要保護私人地方內嘅民眾

第一屆獎金暫定五注中，由新港城五名被捕保安瓜分

黑警想同香港人玩白色恐怖？香港人就同你玩PR

新港城保安被捕，最佳處理方法

可能會俾人話收利益wo
保安可能有自己行業既操守要遵守

要推

個垃圾的士司機有52 萬
都係玩緊呢套稿賞邏輯

平時利是就可以收？
有冇人知行規有咩灰色地帶

冇
放心

又畫面唔靚

根本鳩拉製造白色恐怖
等其他保安唔敢阻佢地發癲
阻乜撚嘢差扮工 告撚得入咩

派彩畫面都唔靚？
依家要make noise對抗白色恐怖
又唔係做d咩犯法野

冇錯

推
如果真係無犯任何保安職業操守 呢個idea真係推得過

TUI
shut up and take my money

根據【防止賄賂條例】第9條，私營機構僱員如沒有僱主的許可，不可以因為僱主的業務而索取或收取任何利益。

要僱主同意好簡單
成事就曬馬去商場幫襯